{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083665?place[place_type]=GID&place[gid]=1083665&place[latitude]=33.4485254637&place[longitude]=126.8872129612&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 스테이수산펜션"
    },
    "text": "こんにちは。西帰浦のステイ水産ペンションです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加で人数ができたら、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼くことや、個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約の可能性があり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 石垣の客室は基準2名、最大3名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加ができる場合はありますか？",
            "answer": "予約人数から追加で人数ができたら、予めご連絡ください。基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の利用時に起こった損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で自炊やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことや、個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約の可能性があり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "石垣の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "石垣の客室は基準2名、最大3名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 506
    }
}